唔使講咁多 頭奬一注獨中 留名者一人一萬

買咗1 3 5 7 9 11

留名

個個開po都1萬

hi 無圖

lm

留左先講

樓主呢堆數字中左都唔知拎唔拎到1千萬

Lm

不如樓主畀我睇吓買咗邉幾粒字
等我可以揀少7個吖嘛
最多我分返十萬畀你

LM